有無人既另一伴都係鼻鼾聲好勁？

試過帶耳塞訓
掉轉去另一邊訓都係好大聲
有時郁下佢個頭 等佢唔好正面甘訓會好d
但轉頭又係扯鼻鼾扯到開演唱會甘

冇另一半呀屌你

甘你老母臭西

仲會成晚個人係咁抽一抽
又磨牙又鼻寒又發開口夢

推到佢打側

磨牙比較小 發開口夢久唔久會 有時訓著都比佢講野嚇親 對上一次發開口夢就大聲講' 我用peoples 合台架' 聽到我r晒頭

有推到佢打側 立即無差嘈 但佢轉頭又訓返正面 試過一晚推好好好多次 最後放棄

個台*

甘你老母

轟炸機 所以要早過佢訓